有冇人知呢啲麥樂會 媽咪會抵唔抵join？

睇落好似好正

頌食麥當勞想被人鬧？

拉

唔抵